{
  "mainText": "主页",
  "settings": "设置",
  "decoration": "装饰",
  "accountLoginErrorEntry": "登录错误。账户未切换。",
  "authorization": "授权",
  "noInternetConnection": "没有网络连接",
  "retryInternetConnection": "请检查网络连接！",
  "ohOhOh": "哎呀哎呀",

  "appUpdate": {
      "inAppUpdateCouldNotBeCompleted": "应用内更新未能完成，您可以在\nGoogle Play中继续",
      "updateTextHeadline": "是时候更新了！",
      "updateTextBody": "我们的企业应用更新现已可用！新版本包含您的建议和重要改进",
      "updateTextUpdateApp": "更新应用"
  },

  "bottomIcons": {
      "tasks": "任务",
      "services": "服务",
      "scaner": "扫描器",
      "profile": "个人资料"
  },

  "mark": {
      "importantMark": "重要标记",
      "dontForgetToMarkIn": "别忘了签到上班！",
      "dontForgetToMarkOut": "别忘了签退下班！"
  },

  "status_messages": {
      "success": "成功",
      "close": "关闭",
      "error": "错误",
      "error_occused": "发生错误",
      "done": "完成",
      "ok": "确定",
      "yes": "是",
      "no": "否",
      "warning": "警告",
      "info": "信息",
      "cancellation": "取消",
      "something_went_wrong": "出了点问题",
      "copied": "已复制",
      "new": "新",
      "completed": "完成",
      "canceled": "已取消"
  },

  "action": {
      "action": "操作",
      "enter_barcode": "输入条形码",
      "confirm": "确认",
      "enter_manually": "手动输入",
      "enter_num": "输入数字",
      "retry": "重试",
      "specify_the_number_of_seats_warning": "请指定座位数量",
      "specify_the_number_of_seats": "指定座位数量",
      "courier_was_not_installed": "快递员未设置",
      "create": "创建",
      "do_you_really_want_to_perform_this_action": "您确定要执行此操作吗？",
      "further": "进一步",
      "skip": "跳过",
      "entry": "进入",
      "apply": "应用",
      "open": "打开",
      "cancel_the_application": "取消申请",
      "add": "添加",
      "save": "保存"
  },

  "scanning": {
      "barcode_is_not_on_the_list": "条形码不在列表中",
      "barcode_has_already_been_scanned": "条形码已被扫描",
      "invoices_are_not_fully_scanned": "发票尚未完全扫描",
      "how_much_invoices_scanned": "已扫描发票 {}"
  },

  "operations": {
      "unknown_type_of_operation": "未知操作类型",
      "creating_an_operation": "创建操作"
  },

  "bill": {
      "bills": "账单",
      "select_an_account": "选择一个账户",
      "enter_the_amount": "输入金额",
      "delete_the_amount": "删除金额",
      "adding_an_bill": "添加账单",
      "total_bills": "总账单",
      "general_sum": "总金额",
      "balance": "余额"
  },

  "products": {
      "products": "商品",
      "the_product_id_is_not_specified": "商品ID未指定",
      "one_of_the_properties_was_not_specified": "其中一个属性未指定"
  },

  "company": {
      "you_switched_to_the_company": "您已切换到公司",
      "choose_company": "选择公司"
  },

  "introduction": {
      "welcome_to": "欢迎来到 {}",
      "manage_your_business_from_A_to_Z_all_processes_are_under_your_control": "从A到Z管理您的业务。所有流程尽在掌控之中。",
      "switch_between_companies": "在公司间切换",
      "manage_multiple_businesses_from_one_account": "使用一个账户管理多家公司",
      "track_your_sales": "跟踪您的销售",
      "create_track_and_manage_invoices_in_one_place_full_control_over_the_movement_of_goods_between_warehouses_and_delivery_points": "在一个地方创建、跟踪和管理发票。完全掌控仓库与交货点之间的货物流动。",
      "one_account_for_all_companies": "一个账户管理所有公司",
      "log_in_account": "登录账户"
  },

  "textfield": {
      "enter_email": "输入邮箱",
      "enter_password": "输入密码"
  },

  "account": {
      "account": "账户",
      "email": "邮箱",
      "password": "密码",
      "no_account_question": "没有账户？",
      "register": "注册",
      "you_enter_as": "您以 登录",
      "log_out_from_acc_question": "确定退出账户吗？",
      "the_next_time_you_log_in_you_will_need_to_enter_the_authorization_data_again": "下次登录时需要重新输入认证信息",
      "sign_in_to_a_different_account": "登录其他账户",
      "change_user_photo": "更换用户头像",
      "take_a_photo": "拍照",
      "change_photo": "更改照片",
      "choose_from_gallery": "从图库中选择",
      "personal_info": "个人信息",
      "main_information": "主要信息",
      "first_name": "名字",
      "last_name": "姓氏",
      "birth_date": "出生日期",
      "contacts": "联系人",
      "phone": "手机",
      "company": "公司",
      "role": "角色",
      "position": "职位",
      "Department": "部门"
  },

  "page_title": {
      "registration": "注册"
  },
  
  "notifications": {
      "notifications": "通知",
      "no_notifications": "无通知"
  },

  "confirmation": {
      "delete_account_title": "您确定要删除账户吗？",
      "delete_account_subtitle": "请确认执行操作。\n\n请注意，此操作无法撤销",
      "delete_account_button": "删除账户"
  },

  "common": {
      "not_specified": "未指定",
      "manager": "经理",
      "to": "至",
      "from": {
          "where": "来自",
          "who_full": "发件人",
          "who": "从",
          "from": "从"
      },
      "create": {
          "was": "创建了",
          "were": "已创建"
      },
      "no_more_data": "没有更多数据",
      "status": "状态",
      "messages": "消息",
      "no_messages": "无消息",
      "chronology": "年表",
      "details": "详细信息",
      "type_of_movement": "移动类型",
      "place_collector": "收货地点",
      "place_logist": "物流地点",
      "place_receiver": "接收地点",
      "registration_date": "注册日期",
      "comments": "评论",
      "no_comments": "无评论",
      "quantity": "数量",
      "choose_a_reason": "选择一个原因",
      "search": "搜索",
      "number_of_invoices": "发票数量",
      "channel": "渠道",
      "the_channel_is_not_specified": "渠道未指定",
      "employee": "员工",
      "adress": "地址",
      "date_is_not_specified": "日期未指定",
      "name": "名称",
      "type": "类型",
      "edit": "编辑"
  },
  
  "warehouse_sales_statuses": {
      "is_wait_name": "等待中",
      "is_cashier_name": "收银 - 处理中",
      "is_warehouse_wait_name": "仓库 - 处理中",
      "is_warehouse_done_name": "仓库 - 已完成",
      "is_warehouse_complete_name": "已发货",
      "is_delivered_name": "已送达",
      "is_taken_name": "已领取",
      "is_accepted_name": "已接受",
      "is_return_completed_name": "已退回至仓库",
      "is_canceled_name": "已取消"
  },

  "warehouse_sales_types": {
      "regular_name": "普通",
      "refund_name": "退款",
      "preorder_name": "预订",
      "exchange_name": "交换"
  },

  "auth": {
      "error_id": "登录Zymyran ID时发生错误，请重试。",
      "error_company": "登录公司账户时发生错误，请重试。"
  },

  "filter_modal": {
      "filter": "过滤器",
      "reset": "重置",
      "select_status": "选择状态",
      "apply": "应用"
  },
  
  "courier": {
      "select_courier": "选择快递员"
  },

  "network_error": {
      "request_cancelled": "服务器请求已取消",
      "connection_timeout": "与服务器的连接已超时",
      "receive_timeout": "接收超时",
      "send_timeout": "发送超时",
      "connection_error": "连接错误",
      "certificate_error": "证书错误",
      "unexpected_error": "发生意外错误"
  },

  "comments": {
      "count": {
          "zero": "无评论",
          "one": "{} 条评论",
          "few": "{} 条评论",
          "many": "{} 条评论",
          "other": "{} 条评论"
      }
  },

  "quantity": {
      "unit": "件"
  },

  "place in the absolute of all goods, with a share": "{} 在所有商品中排名第{}，份额为{}",
  "a place in your group of products, with a share of": "{} 在您的商品组中排名第{}，份额为{}%",
  "a place in its subgroup of products, with a share of %": "{} 在其商品子组中排名第{}，份额为{}%",
  "a place in its category of products, with a share of %": "{} 在其商品类别中排名第{}，份额为{}%",

  "people": {
      "one": "人",
      "few": "人",
      "many": "人",
      "other": "人"
  },

  "response": {
      "one": "{} 回复",
      "few": "{} 回复",
      "many": "{} 回复",
      "other": "{} 回复"
  },

  "vote_first": "第一个投票！",
  "vote": "投票",
  "cancel vote": "取消投票",
  "View the votes": "查看投票",
  "Rate the questionnaire": "评价问卷",
  "Anonymous": "匿名",
  "Public": "公开",
  "the survey": "调查",
  "without canceling the vote": "${'without canceling the vote'.tr()}",
  "The survey": "调查",
  "votes": {
      "zero": "有 {count} 人投票",
      "one": "有 {count} 人投票",
      "few": "有 {count} 人投票",
      "many": "有 {count} 人投票",
      "other": "有 {count} 人投票"
  },

  "view_plan": "查看计划",
  "total": "总计：",
  "sales_today": "今日销售",
  "monthly_plan": "月计划",
  "sales_month": "月初至今销售",
  "not_specified": "未指定",

  "Confirmation": "确认",
  "Do you really want to check in?": "您确定要签到吗？",
  "Cancel": "取消",
  "mark_arrival_success": "您已成功签到！",
  "working_day_ended": "工作日已结束",
  "mark_arrival": "签到",
  "mark_departure": "签退",

  "h min": "{} 小时 {} 分钟",
  "There are no tasks": "没有任务",
  "by default": "默认",
  "Select files": "选择文件",
  "Select media": "选择媒体",

  "arrival_of_goods": "货物到仓",
  "zeroing_the_balances": "库存余额归零",
  "update_price": "更新商品价格",
  "update_name": "更新商品名称",
  "moving": "移动",
  "from_warehouse": "从仓库",
  "To_warehouse": "到仓库",
  "User": "用户",
  "not_specified_time": "创建时间未指定",
  "pin": "置顶",
  "unpin": "取消置顶",
  
  "The Post property is not specified": "未指定 {} 帖子属性",
  "time_ago": {
      "days": {
          "one": "{} 天前",
          "few": "{} 天前",
          "many": "{} 天前",
          "other": "{} 天前"
      },
      "hours": {
          "one": "{} 小时前",
          "few": "{} 小时前",
          "many": "{} 小时前",
          "other": "{} 小时前"
      },
      "minutes": {
          "one": "{} 分钟前",
          "few": "{} 分钟前",
          "many": "{} 分钟前",
          "other": "{} 分钟前"
      },
      "seconds": {
          "one": "{} 秒前",
          "few": "{} 秒前",
          "many": "{} 秒前",
          "other": "{} 秒前"
      }
  },

  "result": {
      "one": "{} 结果",
      "few": "{} 结果",
      "many": "{} 结果",
      "other": "{} 结果"
  },

  "sales_details": {
      "invoice_postponed": "发票已推迟",
      "scan_goods": "扫描商品",
      "scan_boxes": "扫描箱子",
      "select_courier": "选择快递员",
      "specify_number_of_places": "指定数量",
      "total": "总计",
      "total_amount": "总金额",
      "delivery": "配送",
      "select_return_point": "选择退货点",
      "client": "客户",
      "phone_number": "电话号码",
      "manager": "经理",
      "service_point": "服务点",
      "sales_channel": "销售渠道",
      "payment_method": "支付方式",
      "prepayment": "预付款",
      "kaspi_request": "Kaspi 请求",
      "halyk_request": "Halyk 请求",
      "ozon_request": "Ozon 请求",
      "jmart_request": "JMart 请求",
      "wildberries_request": "Wildberries 请求",
      "return_point": "退货点",
      "return_date": "退货日期",
      "country": "国家",
      "delivery_method": "配送方式",
      "urgent_delivery": "紧急配送",
      "details": "详细信息",
      "address": "地址",
      "exchange_warehouse": "商品交换仓库",
      "return_type": "退货类型",
      "goods": "商品",
      "amount": "金额",
      "quantity": "数量",
      "discount": "折扣",
      "price": "价格",
      "price_without_discount": "未折扣价格",
      "total_price": "总价",
      "type_of_invoice": "发票类型",
      "regular": "普通",
      "return": "退货",
      "preorder": "预订",
      "exchange": "交换",
      "zone": "区域",
      "courier": "快递员",
      "collector": "收集者",
      "With documents": "附有文件",
      "Reset": "重置"
  },

  "more": "更多",
  "less": "收起",

  "error_messages": {
      "invoice_id_not_specified": "发票ID未指定（空值）",
      "invoice_button_action_not_specified": "发票按钮操作未指定（空值）"
  },

  "Not specified": "未指定",
  "Point the camera at the QR code or barcode to scan": "将相机对准二维码或条形码进行扫描",
  "Multiple scan": "多次扫描",
  "Bytes": "字节",

  "Enter the article number": "输入商品编号",
  "Address": "地址",
  "Active sessions": "活跃会话",
  "Personal information": "个人信息",
  "Login and Security": "登录与安全",
  "My documents": "我的文件",
  "Working hours and schedule": "工作时间和日程",
  "Video surveillance": "视频监控",
  "Settings": "设置",
  "About the application": "关于应用",

  "The product exists, add the number of arrivals": "商品已存在，请添加到货数量",
  "Sku": "SKU",
  "Article, model or name": "商品编号、型号或名称",
  "Enter the article manually": "手动输入商品编号",
  "Conducts an inventory": "正在进行库存盘点",
  "Conducted an inventory": "完成库存盘点",

  "Warehouse": "仓库",
  "Category": "类别",
  "Date": "日期",
  "Done": "已完成",
  "Daily inventory": "每日库存盘点",
  "Plan inventory": "计划库存盘点",
  "No products found": "未找到商品",
  "No_more_elements": "没有更多元素",
  "The request was canceled": "请求已取消",
  "Invoices were not found": "未找到发票",
  "The category is not specified": "类别未指定",
  "Price": "价格",
  "Color": "颜色",
  "View the leftovers": "查看剩余库存",
  "Product leftovers": "商品剩余库存",
  "The name is not specified": "名称未指定",
  "Something went wrong when loading the last page": "加载最后一页时出现问题",
  "Repeat": "重试",
  "The list to be checked": "待检查列表",
  "Search for items that have had sales or movements in stock": "搜索有销售或库存移动的商品",
  "Search for products in the category:": "在类别中搜索商品：",
  "The product name is not specified": "商品名称未指定",
  "Unchecked": "未检查",
  "Checked": "已检查",

  "date_picker": {
      "select_date_range": "选择日期范围",
      "error_format_text": "文本格式错误",
      "error_invalid_text": "无效文本",
      "error_invalid_range_text": "无效日期范围",
      "field_start_hint_text": "开始",
      "field_end_hint_text": "结束",
      "field_start_label_text": "从",
      "field_end_label_text": "到",
      "barrier_label": "过滤器"
  },
  "tooltip": {
      "select_date_range": "选择日期范围"
  },
  "app_bar": {
      "analytics_top_sales": "分析：热销商品"
  },

  "Confirm and complete": "确认并完成",
  "There are no edits": "没有编辑内容",
  "In this list you will see all your pre-edits": "在此列表中，您将看到所有的预编辑内容",
  "Current number": "当前\n数量",
  "The reason for the discrepancy": "差异原因",
  "No reason": "无原因",
  "Completing the inventory": "完成库存盘点",
  "Point the vehicle at the QR or barcode, hold down the side buttons to search": "将设备对准二维码或条形码，按住侧面按钮进行搜索",
  "Point the camera at the QR or barcode to search for an item or invoice": "将相机对准二维码或条形码以搜索商品或发票",
  "Scanner": "扫描器",
  "Scan by clicking on the side buttons of the TSD": "按设备侧键扫描",
  "Check the changes": "检查更改",
  "Continue": "继续",
  "All your changes are saved": "您的所有更改已保存",
  "You have completed": "您已完成",

  
  "You have completed the planned inventory": "您已完成计划盘点",
  "You have completed the daily inventory": "您已完成每日盘点",
  "Reason for editing": "编辑原因",
  "Goods in processing": "正在处理的商品",
  "Total in processing": "处理中总计",
  "Goods in the reservation": "预留商品",
  "Total in the reservation": "预留总计",
  "Edit": "编辑",
  "Was checked by": "检查人",
  "Confirmed": "已确认",
  "Updated in": "更新于",
  "Edited": "已编辑",
  "Current quantity": "当前数量",
  "Status": "状态",
  "Location inside the warehouse": "仓库内位置",
  "Enter the location": "输入位置",
  "Changing the location": "更改位置",
  "We have discovered the problem and are already solving it.": "我们发现了问题，正在解决中。",
  "Copy the error text": "复制错误文本",
  "Error message": "错误信息",
  "Reboot": "重启",
  "View the error message": "查看错误信息",
  "An error occurred while downloading": "下载时发生错误",
  "try again later": "请稍后重试",
  "Number": "编号",
  "Role": "角色",
  "Birthday": "生日",
  "FIO": "全名",
  "More detailed": "更详细",

  "profile": {
      "worked_out_today": "今天已工作",
      "arrival_time": "到达时间",
      "departure_time": "离开时间"
  },

  "work_time_page": {
      "title": "工作时间",
      "error_occurred": "发生错误",
      "try_again_later": "请稍后重试"
  },

  "An error has occurred, please try again later": "发生错误，请稍后再试",

  "Worked out": "已完成",
  "Overworking": "超时工作",
  "Early arrival": "提前到达",
  "Late": "迟到",

  "min": "分钟",
  "h": "小时",

  "Attendance": "出勤",
  "Chart": "图表",
  "Being late": "迟到",

  "Select the interval": "选择间隔",
  "The end": "结束",
  "Beginning": "开始",
  "Just in time": "准时",
  "Early care": "提前离开",
  "There is no mark": "没有标记",
  "Weekend": "周末",
  "Location marking time": "标记时间地点",
  "Complete": "完成",

  "Do you confirm the quantity?": "您确认数量吗？",
  "Date of inventory": "库存盘点日期",

  "In processing": "处理中",
  "Completed": "已完成",

  "No acts found": "未找到记录",
  "Search by act": "按记录搜索",
  "An inventory is already being carried out for the selected parameters": "所选参数的库存盘点已在进行中",
  "Are you sure you want to continue editing?": "您确定要继续编辑吗？",
  "Start an inventory": "开始库存盘点",

  "Start of inventory": "盘点开始",
  "Select required filters": "选择所需过滤器",
  "New Quantity": "新\n数量",
  "The reason for the edit...": "编辑原因...",

  "The reason": "原因",

  "Confirm quantity": "确认数量",
  "Assign a new quantity and reason": "指定新数量和原因",

  "One of the properties was not specified": "某些属性未指定 {}",

  "Order Creation": "创建订单",
  "Order history": "订单历史记录 {}",
  "Quantity": "数量 {}",

  "Orders": "订单",
  "Date of creation": "创建日期",
  "Date of planned delivery": "计划交付日期",
  "Date of acceptance": "接受日期",

  "Select a date": "选择日期",
  "Search by article": "按商品编号搜索",
  "No data": "无数据",
  "No more items": "没有更多项目",
  "Update date": "更新日期",
  "Cancel the order": "取消订单",
  "Yes!, Cancel": "是！取消",
  "Yes!, Accept": "是！接受",
  "Are you sure you want to cancel the order?": "您确定要取消订单吗？",
  "Accept": "接受",
  "Enter the quantity": "输入数量",

  "No sales": "无销售记录",

  "Sales": "销售",
  "Receipt at the warehouse": "仓库收货",
  "SKU price": "SKU 价格",
  "Current month": "当前月份",

  "Sales and receipts": "销售和收货",
  "Sources of sales": "销售来源",
  "Rating": "评分",

  "Analytics": "分析",
  "Data for the last 6 months including the current one.": "最近6个月（包括当前月份）的数据。",
  "Data for the last 2 months including the current one.": "最近2个月（包括当前月份）的数据。",

  "Action History": "操作历史",
  "Product analytics": "商品分析",
  "Media files": "媒体文件",
  "missing media files": "媒体文件缺失",
  "Show more": "显示更多",
  "Hide": "隐藏",
  "Characteristics": "特性",
  "Characteristics are missing": "特性缺失",
  "Name": "名称",
  "Cost": "成本",
  "Description": "描述",
  "Brand Name": "品牌名称",
  "Availability": "可用性",
  "Pre-order": "预订",
  "All warehouses": "所有仓库",
  "Enter warehouse": "输入仓库",
  "Total": "总计 {}",
  "Error loading availability": "加载可用性时出错",
  "No data found": "未找到数据",
  
  "Linked invoices": "关联发票",
  "Add invoice": "添加发票",
  "Adding invoice": "正在添加发票",
  "Enter the invoice number": "输入发票编号",
  "Add": "添加",
  "Only the invoice number, without extra characters": "仅限发票编号，不含额外字符",
  "Linked invoices are not available": "没有关联发票",
  "Take a photo": "拍摄照片",
  "Take a video": "拍摄视频",
  "Select from Files": "从文件中选择",
  "Select from Gallery": "从图库中选择",
  "Files": "文件",
  "WAYS TO ADD": "添加方式",
  "ADDED": "已添加",
  "Files missing": "文件缺失",
  "Delete": "删除",

  "Canceled": "已取消",
  "Vacation allowed": "允许休假",
  "Vacation prohibited": "禁止休假",
  "Urgent": "紧急",
  "Amount": "金额",
  "Number of goods": "商品数量",
  "Customer": "客户",
  "Channel": "渠道",
  "Discount amount": "折扣金额",
  "Scan of goods": "商品扫描",
  "Scan of boxes": "箱子扫描",
  "Warehouse: Creating a sale": "仓库：创建销售",
  "Editing the invoice": "编辑发票",
  "Enter the message...": "输入消息...",
  "Operations": "操作",
  "Invoice amount:": "发票金额：",
  "Amount of operations:": "操作金额：",
  "Receipt": "收据",
  "Invoice": "发票",
  "Invoice with value": "发票 {}",
  "Copy the invoice number": "复制发票编号",
  "Print product barcodes": "打印商品条形码",
  "Print barcodes boxes": "打印箱子条形码",
  "Print invoice": "打印发票",
  "Edit invoice": "编辑发票",
  "Postpone invoice": "推迟发票",
  "Cancel invoice": "取消发票",
  "Service With": "服务 {}",
  "Arrival": "到达",

  "Empty": "空",
  "Unknown": "未知",
  "Warehouse: Service creation": "仓库：创建服务",
  "select conclusion": "选择结论",
  "TYPE of REPAIR": "维修类型",
  "Type of repair": "维修类型",
  "Conclusion": "结论",
  "Missing": "缺失",
  "Service point": "服务点",
  "No service point": "无服务点",
  "No employee": "无员工",
  "Invoice number": "发票编号",
  "Goods": "商品",
  "Spare parts": "备件",
  "Add spare part": "添加备件",
  "Service": "服务",
  "No status": "无状态",
  "Created in": "创建于",
  "No date": "无日期",
  "No results found": "未找到结果",
  "No more goods": "没有更多商品",

  "Add a spare part": "添加备件",
  "Product availability": "商品可用性",
  "Product name": "商品名称",
  "The product does not exist, enter the necessary details of the new product": "商品不存在，请输入新商品的必要信息",
  "Cost (retail)*": "成本（零售）*",
  "Adding a product": "正在添加商品",
  "It was It became": "从 {} 到 {}",
  "Warehouse: parish": "仓库：收货",
  "Warehouse: moving": "仓库：移动",
  "Warehouse: Assembly": "仓库：组装",

  "Selected Filter": "已选择过滤器 {}",

  "Warehouse: Export": "仓库：出口",
  "Export": "出口",
  "Assembly": "组装",
  "Deferred": "延期",
  "Movements": "移动",
  "No movements": "没有移动",
  "Moves": "移动",
  "Creating a move": "创建移动",
  "Sort by": "排序方式",
  "Select Status": "选择状态",
  "Reset All": "全部重置",
  "Filters": "过滤器",
  "Reset": "重置",
  "Clear": "清除",
  "Actions": "操作",
  "Filter": "过滤",

  "No data to scan": "没有可扫描的数据",
  "Scanned": "已扫描",
  "Warehouse: Creating a move": "仓库：创建移动",
  "Planned": "计划",
  "Daily": "每日",
  "Reconciliation for all goods, regardless of activity": "所有商品的对账，无论活动如何",
  "Reconciliation for goods with aktivity": "有活动商品的对账",
  "Onto": "到",
  "With": "与",

  "Photo uploaded successfully!": "照片上传成功！",
  "No permission to access geolocation": "没有访问地理位置的权限",
  "Released today": "今日已发布",
  "Selected services": "已选服务",
  "Sales/Refund steps": "销售/退款步骤",
  "No events occurred": "未发生事件",
  "Feed ended": "动态结束",
  "Event": "事件",
  "User not found": "用户未找到",
  "Delete response": "删除回复",
  "You reply to the user ": "您回复用户 ",
  "Your comment": "您的评论",
  "Reply": "回复",
  "Copy": "复制",
  "Missing data": "缺少数据",
  "Data not received": "未接收到数据",
  "Write the text of the announcement": "撰写公告文本",
  "Download": "下载",
  "Select photos": "选择照片",
  "Publish": "发布",
  "New survey": "新调查",
  "Survey topic": "调查主题",
  "Select yes or no": "选择是或否",
  "Variants": "变体",
  "Variant": "选项",
  "Options": "选项",
  "Anonymous poll": "匿名调查",
  "Multiple choice": "多选",
  "Prohibit vote cancellation": "禁止取消投票",
  "Limited voting time": "限制投票时间",
  "Add option": "添加选项",
  "Fill in the field": "填写字段",
  "View more": "查看更多 {}",
  "You don't have access to the event feed": "您无权访问事件动态",
  "Event Feed": "事件动态",
  "App Versions": "应用版本 {} 构建 {}",
  
  "Change the order": "更改顺序",
  "Add service": "添加服务",
  "Favorites": "收藏",
  "Maximum number of favorites: 6": "最多收藏6项",
  "Invoices": "发票",

  "Checkout - processing": "结账 - 处理中",
  "Warehouse - processing": "仓库 - 处理中",
  "Warehouse - ready": "仓库 - 准备完成",
  "Returnable": "可退货",
  "Released for today": "今日已发货",
  "Documents": "文件",
  "Released without debt": "已发货（无欠款）",
  "Released on loan": "已发货（贷款）",
  "Plan for the month": "本月计划",
  "Current sales": "当前销售",
  "Forecast": "预测",
  "Widget setup": "小部件设置",
  "Map with dot": "带点的地图",
  "Design": "设计",
  "Light": "浅色",
  "Dark": "深色",
  "System": "系统",
  "Log out of account?": "确定退出账户？",
  "The next time you log in, you will need to enter the authorization data again": "下次登录时需要重新输入认证信息",
  "Error when downloading the user": "下载用户时出错",
  "Log out of the Zymyran ID account": "退出Zymyran ID账户",
  "Document": "文件",
  "My Documents": "我的文件",
  "Select document": "选择文件",
  "No documents": "没有文件",
  "Privacy Policy": "隐私政策",
  "Active devices": "活跃设备",
  "Current": "当前",
  "Press the button on the TSD to start scanning": "按下设备上的按钮以开始扫描",
  "Repeat scanning": "重新扫描",
  "Open editing": "打开编辑",
  "Continue scanning": "继续扫描",
  "No goods or places found": "未找到商品或地点",
  "All boxes have been successfully scanned": "所有箱子已成功扫描",
  "All products have been successfully scanned": "所有商品已成功扫描",
  "Multiple invoice": "多发票",
  "Services": "服务",
  "You do not have available services": "您没有可用服务",
  "Total attendance": "总出勤率",
  "Arrival location": "到达地点",
  "Departure location": "离开地点",
  "Employees": "员工",
  "Enter the employee's name": "输入员工姓名",
  "Name not specified": "未指定姓名",
  "Position not specified": "未指定职位",
  "Status not specified": "未指定状态",
  "User editing": "用户编辑",
  "Undefined": "未定义",
  "Channel With": "渠道 {}",
  "Unidentified error": "未识别错误",
  "View shipping points": "查看发货点 {}",
  "You are creating a task in the board": "您正在任务板上创建任务 {}",

  "Enter the name of the task": "输入任务名称",
  "Open a project": "打开项目",
  "You are not a member of more than one project": "您不属于任何一个项目",

  "Enter a comment": "输入评论",
  "Enter the amount": "输入金额",
  "amount": "金额",
  "to the account": "至账户",
  "from the account": "从账户",

  "item of expenditure": "支出项目",

  "Create transfer": "创建转账",
  "Create operation": "创建操作",
  "Amount of receipts": "收款金额：",
  "Amount of expenses": "支出金额：",
  "Balance:": "余额：",

  "Delete operation": "删除操作",
  "Deleted": "已删除",
  "Channels": "渠道",
  "Managers": "经理",
  "CITY": "城市",
  "CHANNEL": "渠道",
  "Missing shipping points": "缺少发货点",
  "Refunds": "退款",
  "Sold": "已售",

  "Sales plan": "销售计划",
  "Sales Plan": "销售计划",
  "High quality": "高质量",
  "Low quality": "低质量",
  "Low": "低",
  "Quality": "质量",
  "High": "高",

  "Registrars are missing": "缺少登记器",
  "Connected": "已连接",
  "No connection": "未连接",
  "DVRs": "录像机",
  "Connection not established": "连接未建立",
  "Reload": "重新加载",

  "It's important to check in": "签到很重要",
  "Don't forget to check in when you come to work!": "上班时别忘了签到！",
  "Don't forget to check out when you leave work!": "下班时别忘了签退！",
  "First name": "名字",
  "Last name": "姓氏",
  "Mail": "邮箱",
  "Enter your first name": "输入您的名字",
  "Enter your last name": "输入您的姓氏",
  "Enter your email address": "输入您的邮箱地址",
  "Required value, this field cannot be left empty": "必填值，此字段不能为空。",
  "Mail will be updated for all companies that you have access to in Zymyran ID.": "邮箱将更新至您在Zymyran ID中有权限访问的所有公司。",
  "Refunds for the month": "本月退款",
  "Paid for the month": "本月支付",
  "Collected": "已收集",
  "Accepted at the warehouse": "已接收至仓库",

  "Taken away": "已取走",
  "Accepted": "已接受",

  "Sales in processing": "处理中销售",
  "Amount at the moment": "当前金额",

  "Warehouse ready": "仓库准备就绪",
  "Warehouse ready SHORT": "仓库就绪",

  "Pending": "待定",
  "Pending SHORT": "待定",

  "Cash processing": "现金处理",
  "Cash processing SHORT": "现金处理",

  "Warehouse processing": "仓库处理",
  "Warehouse processing SHORT": "仓库处理",

  "Forgot your password?": "忘记密码？",
  "Restore": "恢复",
  "Password recovery": "密码恢复",
  "Total managers:": "经理总数：",
  "Login and security": "登录与安全",
  "Are you sure you want to delete your account?": "您确定要删除账户吗？",
  "Events": "事件",

  "Changes saved": "更改已保存",
  "Managers missing": "缺少经理",
  "New password": "新密码",
  "Basic information": "基本信息",
  "Password will be updated for all companies that you have access to in Zymyran ID.": "密码将更新至您在Zymyran ID中有权限访问的所有公司。",
  "Confirm the action.lease note that it will not be possible to cancel it": "确认执行操作。\n\n请注意，此操作无法撤销",
  "Confirm new password": "确认新密码",
  "Verified quantity": "已验证数量",
  "Online now": "现在在线",
  "Warehouse: Create a move": "仓库：创建移动",
  "Change password": "更改密码",
  "Save": "保存",
  "Current password": "当前密码",
  "You do not have available companies": "您没有可用公司",
  "Delete account": "删除账户",
  "Successful": "成功",
  "It was": "曾是",

  "Changing the language": "更改语言",
  
  "task": "{} 任务"
  
}
